樂器老師入一入黎

學小提琴學咗10幾年。考完8級就出黎教，真心鐘意拉小提琴，邊讀書邊教琴都有幾年。但我發覺我已經悶咗教琴呢件事，雖然本身唔係對教學有好大熱誠。有時不自覺愈教愈hea,所以都會提醒自己教得唔好咁hea。但又唔係覺得自己無料，只係一啲懶d 既學生唔會好想理。一啲叻啲既學生就會比心機教又覺得好充實。

無人識樂器

應該冇老師鍾意又唔練琴又嘈到仆街嘅小朋友掛 不過初出茅廬 就算你幾勁都好 開頭都冇乜學生 要捱琴行55分賬 幾差嘅人都照教
唔係勁定廢 係冇經驗嘅話一定係學生揀你 教教吓愈教愈多嘅時候有日你會想出嚟私教 咁學生多嘅時候就係你可以自己揀學生去教 呢個心態轉變先係教琴享受嘅位 而想有呢個轉變 一定要不斷upgrade自己